雲加輸邊隊都得 唔好俾班獌狗威

話俾摩佬知咩叫畺越老越辣

抄完未?

俾d時間

留返俾雲加續命